原來葉璇Social Credit Score太低，被中共禁止旅遊出行

當然華文媒體係冇報

Powered by UK Daily Mail

Michelle Ye Xuan, Hong Kong TV/Film Star, Sees Social Credit Travel Ban

The UK Daily Mail reported that the actress only discovered her travel ban when she attempted to board a flight last month. She is best known for the films Accident, Honour of the Gods and Ching yi ngor, and for TV dramas Eternal Happiness, Triumph in the Skies and Lost in the Chamber of Love. She was also an onsite reporter for TVD at the Athens Olympics.

According to a court statement, Ms Ye failed to meet the court's order by the deadline of August. Ms Lv then filed a request to the court for an injunction in September, and Ms Ye failed to answer the subpoena.

The court said it then put a restriction on Ms Ye's ability to spend money in China - which the court said the star later broke - and attempted to contact her repeatedly, but the actress did not respond.

As a result, she was blacklisted by the court and banned from leaving the country last December.

After being stopped, Ms Ye deleted the required posts from her social media while at Beijing Capital International Airport (file photo) and handed the apology to the court the same day

無睇字 剩係J左張圖

串得人多？

2018年10月20日

「見證中國法治進步，公證處的工作做得很仔細哦！每一個公民都有權利維護自己的合法權益，造謠誹謗者是誠信社會的公敵。」2015年，葉璇仲同小默先生拍緊拖，當時有自稱小默舊愛嘅呂小姐，發表了一篇名為《珍愛生命，遠離渣男》文章，稱小默先生一腳踏幾船。

當時葉璇同男友雙雙在微博發聲，痛斥造謠者，同年10月20日，葉璇通過微博稱找公證處維權，更於上海第一中級人民法院立案起訴對方誹謗，又於微博貼文，稱「見證中國法治進步」。

上海法院判定，葉璇在誹謗案中敗訴，法院判她要公開道歉、賠償，以及刪去相關微博。不過，葉璇至今未有履行。

至日前（18號），呂小姐在微博上載一份文件，標題是「上海市徐匯區人民法院限制消費令」，內容是指，法院於今年9月10日立案執行申請人呂小姐申請執行名譽權糾紛一案，因葉璇未有履行公開道歉、賠償，以及刪去相關微博，故法院依法向葉璇採取限制消費措施。

文件指出，如葉璇因生活必需而進行以下被禁止的消費活動，應向上海市徐匯區人民法院申請，獲批准後方可進行。如違反限制消費令，葉璇或將被處以罰款、拘留，最嚴重係被依法追究刑事責任。

限制消費措施範圍包括：
1.乘坐交通工具時，選擇飛機、列車軟臥、輪船二等以上艙位；
2.在星級以上賓館、酒店、夜總會、高爾夫球場等場所進行高消費；
3.購買不動產或者新建、擴建、高檔裝修房屋；
4.租賃高檔寫字樓、賓館、公寓等場所辦公；
5.購買非經營必需車輛；
6.旅遊、度假：
7.子女就讀高收費私立學校；
8.支付高額保費購買保險理財產品；
9.乘坐G字頭動車組列車全部座位、其他動車組列車一等以上座位等其他非生活和工作必需的消費行為。

呂小姐在微博貼出法院文件，仲話：「事實證明這位打著愛的旗號赴湯蹈火的女人連面對錯誤的勇氣都沒有，我只能讓法律告訴她什麼叫肆無忌憚的代價—請各位正義的朋友幫我監督葉璇女士嚴格履行《限制消費令》，奉勸她好好秀恩愛，畢竟旅遊度假星級酒店吃吃喝喝都在違法。」

葉璇今午以四字回覆《蘋果》：沒聽說過。

含吓撚咪加返分囉

睇完成篇文再睇最後四隻字
屌你曬左我幾十秒睇篇廢文

呢單係被法庭頒令限制消費

而家佢去到PEK機場唔比出境

支那唔比佢坐飛機嘛，坐綠皮車無問題

係香港出境得唔得

你串我丫嘛

呢條女有期好似比人落降頭咁亂up野
本身讀書時期好鬼勁，唔知發生咩事

娛樂圈精神壓力大咋？

由北京番到來香港先講

誹謗同限制消費點解可以有關係?

咁睇唔開去大陸 宜家走唔到

要經香港出境
首先要出境中國
再入境香港
你覺得中國邊檢會比佢出咩

含撚+1分
屌閪+2分
口爆+2分,吞埋追+1分
中出+5分

三穴齊開 + 10

之前老屈同抹黑前男友 被人告鳩佢

香港人仲會唔會返大灣區呢

佢好似有美國護照
唔洗驚啦

返香港得唔得?

又唔係反共

佢幫人含有無得加分呀？

On9國家

社會主義法治

細細個就j佢

Black mirror

你首先係中國人

佢唔係美國人咩? 中共咁勁敢到美國人出境?

成日落砵籣

佢唔係美國人黎咩
中共憑咩禁止
似吹水多

原來有少數大陸社評有報

殘體字慎入！

「第四段」但令人大跌眼鏡的是，就在今年2月24日，葉璇居然在首都機場欲搭乘航班離境。出入境邊防機關將其攔截後通知了徐匯法院。

其實被禁明星仲有冰冰

扣你分 扣你50分

姐係限制被通緝人士出境？
保釋期間沒收passport?

跟住你串我啊嘛

跟住你串中共吖嘛

無睇wiki成日易為佢係abc，原來係支那雞

十大罪狀:
串万刀甲
成日落砵蘭
比殼王磨

仲有無

佢有美國國籍

葉璇識玩應該要入美國大使館

呢個真，肯定廣電總局啲老嘢換咗人，要重新含過

唔比坐飛機火車咪坐車去深圳出境囉

過深圳出境果陣又會比人捉

唯有坐洗頭艇啦

信用系統即係刑事案底威力加強版
都幾針對支那人設計如果減低返懲罰同增加返透明度

應該係最快改善國民質素好方法

無話唔得，會好煩

連其他英文傳媒都無乜報，華文媒體無唔出奇，但係Daily Mail又點囉到料？

個重點只係想洗腦同控制
改善國民質素曬氣啦
分分鐘日日要你玩app背小學生嘅治國方針咋

miss ye
好人好姐姓葉點會唔係ip yip

唔畀佢離開佢偉大嘅祖國就啱啦

好難有透明度喎

如果佢齋限制出境，匪國內自由流動，咁其他國家一樣有。

有啲似黎明

葉璇超正

如果連坐法管支那人點睇
車死人唔報警，全家留案底，冇飛機火車坐
高官貪污腐化，全家連外家都留案底，冇飛機火車坐
實行起上來，支那人會唔會多返少少道德呢

用中國電話= 人身自由喪失

//上月24日早上7時許，葉璇在北京首都機場欲乘坐航班離境時，被出入境邊防機關攔截，並將該情況通報徐匯法院。//

唔係有報咩？

管支那狗咁有用

利申有bno

ye好正常丫, 佢本身大陸妹黎

扣你五十分

關social credit score咩事
佢既情況限制離境好正常

沒聽說過

當係 enforce civil judgment 既其中一種方法掛
對比香港直接藐視法庭好似無咁嚴苛
不過其實相反等如只要你唔做限制消費個D野，個 judgment 大可不理，唔似香港咁會招致藐視法庭

因為佢無賠償

一定會
而家大陸周街監控
啲人楂車都已經好咗好多。

以後唔搭高鐵，飛機，係北京點返黎香港。真係搵人揸車由北京揸兩日車佢落黎咩。

好人好姐做乜返大陸做雞

個個都剩係記得佢同万刀甲互串
明明呢幕精彩好多

「你串先吖嘛」

係咪未交稅

11 分

佢磨爆殼王精彩好多

串得支共多

細個係咁j

咁如果賠償但唔撚道歉呢

請問咩情況？

周星星係咪又唔畀走先

落到深圳都無用，都唔俾佢出境

佢都冇大陸身分證，點比政府評分？

最適合用來對付缺德廢老

唔坐飛機、唔坐火車，行路去深圳？

坐大飛落香港

呢招係江嘉良秘技，反手搓波…

跟住你寸我丫嘛

跟住你串我呀嘛

真，改良一下用黎治班廢老就一撚流
隨地吐口水比人周到，停佢2蚊搭車優惠一個月
打尖插隊禁搭火車巴士小巴一星期
搭車睇片唔用耳機，禁搭公眾交通

諗起就扯

老女人-100分
中共正縣級或以上官員有條16歲以下處女供應鏈，條撚幾時到呢啲老女人含

唔比用膠鐵同一般火車o既軟臥，但可以坐軟坐

上火車同啲民工身貼身磨兩日去深圳…日本電車AV咁…

熟能生巧啦

孖兄弟果期好正, 唔知咩事變到勁重撈味

以前好正
又大波又淫
點知係臭西賤婦
更加想屌死佢

都唔知你地笑咩
連登仔唔係成日話中國人係要管嫁咩
咁而家共產黨運用科技高壓統治
理所當然

一直都撈味

就算孖兄弟同衝上雲霄都有揾食feel

交稅先啦